返咩sales好？

有冇人知邊間sales請pt或者冇咁辛苦 因為我仲返緊學想搵d零用錢